男朋友食飯食得好撚慢 點算？

成日食餐飯都食兩個鐘
含住啖飯係兩邊面頰 唔肯呑

示意圖：

成日我食完都要坐係到望住佢食
叫佢食快啲又話我鬧佢催佢
覺得自己好湊BB咁

等佢食完個lunch 我都食得下午茶⋯

對住男人好食得落

弱能？

我俾半個鐘時間你，食剩幾耐今晚就俾你搞幾耐

互射左先有胃口食快啲

幾歲呀
出來做野未
出到去做野同人食飯成村人等佢？

對住你已經反反地胃 食得咁急搏嘔咩

咁又係

佢30秒就玩完

佢話唔咬碎啲佢唔想呑

帶個攪拌機去飲啦

你幫佢咬碎之後mouth to mouth

嚴重弱能

難啲

咁佢可能會選擇唔食

諗起都核突⋯ 佢應該要食BB糊仔

救命

我應該識你男朋友
愈罵佢食得愈慢，條pk 特登嫁

佢話同事會等佢食埋先

廢人

你識我？

日日就係等佢先搞到成兩點先返到公司

會唔會係對住你食唔落?

細個10幾歲嗰時食嘢好快，5分鐘食完個lunch之後趕去打波，依家年紀越大越食得慢，最長紀錄食omakase 食左6個鐘

係專心食都慢就算 但如果係一路玩手機一路慢慢食會想屌佢

見到好炆

分手囉

代表你會早死過佢

我慢但都唔會耐到咁

有個朋友都係咁，食野慢到兩個鐘都未食完

我男朋友又係咁

你男朋友今年五歲

反而想問下你點解要食得咁快
大家一齊坐低 慢慢品賞美食 再同你一齊閒談 enjoy下呢段時間唔好咩？

利申食得慢

好好笑

佢公司有兩個鐘頭飯鐘？

個師傅會唔會手軟？

最攪笑話你鬧佢催佢

諗唔到有其他原因

男朋友都係 一同我食飯就顧住講野 每次我食完佢都起碼仲有一半以上未食
佢返工自己一個就食得鬼死咁快

有乜問題？ 點解要食咁快

你話再含飯我唔幫你含jer

會唔會同一個男朋友

係咪好瘦揀飲擇食果d人？一路食一唔玩手機？

你幫佢咬爛晒再嘔返俾佢食

佢屌你 屌到幾耐先。

想對住你耐d姐？

屎眼冠返上去

我以前食飯都好慢 成日畀班FD 屌
但出到黎做野之後 想慢慢享受下飯餐都做唔到
太習慣食得快

邊個想食得慢

如果男友食飯食得太急又點搞好

食埋佢嗰份咪得囉

試下食完起身走

半個鐘內食唔晒 收野 到下一餐先準食

呢啲post 都上熱門
好撚野

對唔住囉
我都唔想

呢d人點係香港生存
唔洗做咩

笑撚左

佢其實係專心食⋯

點解？

食埋佢個d

人獸

掛住望你咪食得慢lor

係既，但食大家樂都食兩個鐘⋯ 又無閒談 佢係到自己係到慢慢咀嚼

唔知好嬲定好笑

唔係要食得快，係佢太慢

咁又唔係，佢好專心食

有咩關係

積谷防基

食女食得快咪得

2man1cup

當佢bb咁餵埋佢食啦，一羹一羹質落去

我有fd都係食到兩邊漲 但都係食半粒鐘左右

最多搞半個鐘

iu病？

妹下妹下咁

慢食身體好 ON9港女

以前試過食飯食得好快
比人問我：你係狗嚟架？食得咁快
至此之後我就食得好慢

但佢成日都嗌肚餓

佢鐘意iu！

咁祝你長命百歲

佢鐘意紫色衫嗎

啲野食凍哂完全唔會想食

有時我d fd食野咪咪摩咁我都自己玩手機算了，催又無謂，唔催自己悶，用身體語言表達囉唯有……

以為自己開post
仲要我食野速度勁快

系咪生左牙仔無耐?

我同樓主男友一樣 細細個已經係咁 成日比阿媽打

呢d叫養生

利申: 唔養生

咁你食先...我25分後先起筷

屌柒返佢 你弱智㗎 食咁撚慢？
慢極都要有個譜 一餐飯食兩粒鐘就on9加晒時間啦 你估法國餐上菜慢咩

屌你我原本都唔會care 俾你講一講我睇到人地咁食都好撚炆

咁又唔係喎，佢好撚大隻⋯⋯

係咪外國人
法國人真係可以三四個鐘唔奇
係香港人咁戇鳩啫

佢會唔會係厭食症？
厭食啲人都係要咀嚼好耐好耐先吞到

咁平時放飯點算

我食飯勁快
Pm

當時係玩緊icq
好想快啲同佢繼續傾計
先食得咁快
諗返起都覺得好傷心

太專注食野
試下叫佢一路睇片一路食野,話唔定分散注意力可能會食得快d

垃撚圾

睇到張圖係地鐵笑到收唔到聲

我都係咁
知唔知點解含住係兩邊
因為我都好想食得快, 已經盡量塞野入個口到
但係吞唔到

好過食得超快
成日要同佢爭食 食慢啲就冇哂

睇黎大家都好有共嗚

好得意

唔係，純正香港人黎

唔係 佢成日都嗌肚餓
佢話佢係唔咬耐啲會呑唔落

唔得呀 會仲慢

其實我都係鐘意塞滿個口黎食
但唔會好似佢咁慢 要咀嚼咁耐

呢個又係另一個問題黎

有乜所謂？好趕時間咩？

食開快餐